Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.
Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.

Функции помогают когда  несколько раз в разных местах  кода нужно 
выполнить одну и ту же или похожую последовательность команд, можно 
вынести их в отдельную функцию, и вызывать ее, 
тем самым значительно уменьшив количество кода, которое нужно будет написать .

Когда мы объявляем имя аргумента во время объявления функции,  мы
помечаем этот  аргумент для последующего
использования внутри этой функции. 
Если аргумент не был передан, то метка для него имеет значение undefined.